發夢時既夢境。。。

希望可以成真

利申：第一次開post唔知有冇開錯台，唔識排版唔好屌

尋日發夢夢見一位叫UN UN既絲打
8月18日係維園過生日 仲見到有300萬人上街一齊慶祝

真係發夢都冇諗過佢生日正日會去遊行
因為佢初中生日曾經試過 無一個心目中完美生日會而喊
情人節無花收 唔開心
佢真係一個非常重視節日既絲打

邊有絲打唔係想正日生日扮下靚 著新衫
過一日難忘生日？食餐靚飯 Post IG 呃下 LIKE？
我知道呢兩個月有好多巴絲都係黑衣中渡過

夢裡面既佢，身穿兩個幾月既黑衫 黑褲
成頭汗 溶哂妝對住我講 :
今年生日願望五大訴求 缺一不可
仲話想收到一份特別禮物
大家路過警總大大力鬧醒啲Popo 唔洗出手
淨係用你地把口大大聲咁屌柒佢地！

雖然唔知個夢真定假，當日我會買個蛋糕比佢係維園切，希望大家路見UN UN同佢講聲生日快樂。

最後，呢個夢 真係好靚 300萬人上街 。
各位，幫UN UN實現呢個夢好嗎？

最後最後，UN UN同我都好希望818遊行所有手足都平安返屋企，全民做一日和理非，好嗎？

8。18
不分藍黃 自為黑白良心
徹底撤回修例
收回暴動定義
撤銷所有為所有反送中抗爭者控罪
徹底追究警隊濫權情況
以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

un un邀請8。18生日既一齊係維園切蛋糕再遊行

黎陪下un un好嗎？

大家唔洗推，留個正評俾un絲知就得